[打工仔]有冇人好憎公司總有個工作狂？

新入一間公司，本身個工作狂對我都幾好態度唔錯
但之後我發現佢工作狂到爆，返9點30
佢8點幾已經係公司做野，跟住一定盡量令自己好撚多野做
乜都攬黎做，咁依樣都冇問題
最幣係佢成撚日黑面發脾氣，屌你忙關我撚事咩
搞到我新入黎唔敢問佢野，成日都要靠自己估估下
我問其他人又唔得，話我應該問佢野，意思話我唔尊重佢

久而久之，依家對我既態度差左好多，
我又冇得罪佢好認真

你唔識直接同佢反映?

同佢點反映？我係under佢架
唔通同佢講你態度可唔可以好返d

樓主係咪有嘢唔識又唔問 做錯又要佢執手尾

我都咁話，仲自稱自己唔做野唔舒服

唔係呀，當我問佢就好燥底咁求其好快咁講，
仲要恥笑方式咁

扮工狂衰d
日日遲走大大聲呻多野做
但其實自己1999做野慢同垃圾

樓主都on9
黑面咪由柒佢
翻工預咗受氣
阿頭發你脾氣
份人工包咗ga

你新入職佢教你係應份。對呢d老屎忽儘量早d學識之後就各走各路。

睇完都唔明同工作狂有咩關係
你係憎佢脾氣差同小氣唔教你野姐
有脾氣好嘅工作狂
亦有又懶又小氣又脾氣差嘅人

咁呢d人你要小心啦。佢地通常都好介意教新人。因為佢地驚教識哂你就冇位企。你唔識成日問佢就一定踩住上背後就話9你教完你又唔識。呢d正仆街黎。

係咪同個盤

上面有一隻

點解可以返工返到以為間公司係自己

呢d人既人生多數無其他興趣/目標

最好可以24小時比佢地返工

你不如比埋條命公司好冇？

其實之前返工放工撞到佢同車都會傾下計笑下
依家儘量扮睇唔到佢算

我之前間公司有脾氣好既工作狂
我好like佢，因為佢肯教野，問佢野好有心教你
而唔係一副問問問乜都問既樣，到你問其他人又屌你

有冇咁恐怖
我果個男人黎應該唔會咁掛